丁副校係咪打左俾馬鞍山警署值日官以為係指揮官?

原諒佢喇
中左tg 眼睇唔到

屌, 直接打畀美領啦 on99

校長美籍，可以打給美領。